3 月尾中移動完約, 請出招

小弟本身用雙卡機, 一張淨通話中移動上台既$38, 一張萬能卡for 上網

3 月尾完約

睇下有無其他plan 啱使, 本身通話無乜唔需要多分鐘, 上網都唔多, 要求速度其實384kbps 都接受到, 當然有更快就最好la, 無都無所謂, 最好無限任用, 有無plan 最平,

telegram : hkgabcd

有無plan 既detail

做到平過$78 , 5GB 果個plan 既請telegram 我, 謝謝